Now：有消息指政府更新區議會內部指引

【修改指引】
新一屆區議會運作逾八個月
小編收到報料
政府更新內部指引
如何處理區議會會議
列出五大重點

#區議會內部指引是內部文件
#12年無更新
#政情網上行 #Now新聞台

Facebook︰政情網上行
Instagram︰
App︰now新聞

洗撚更新咩 唔更新份濕鳩野 你班狗官都係照做緊嫁啦

本身我都唔太支持總辭
不過對家就得串進尺
仲留低真係侮辱緊自己尊嚴

政治化社會事件

呢幾個月謝賢好攰

遇政機關唔可以講政治
不過班民政狗一早已經玩緊拉隊走人
你哋傾嘅嘢，政府唔鍾意就
地方唔畀你用，開會服務唔提供

唔可以質疑政府
唔係唔畀你開會

延伸觀看，大家可以睇吓民政狗有幾串

未改都咁撚串啦

區議會都係咁
可以推算到畀你立法會佔大多數會點

未改都咁做啦

仲未有人伏9啲DO

垃圾政府乜鳩都可以趕盡殺絕

唔撚啱聽就拉隊離場，正苦狗官都幾好做

冇人立心推返政府都係被佢帶住走

何止官，連啲垃圾民政狗職員仔都擺官威

你咪走囉
區議員記得同街坊講返做文宣
藍變黃既機會黎啦

有冇得檢控民政班人

聯署支持封殺微信同TikTok

預左佢會有盡一切方法架空區議會

乜區議會做野要你教？

變條毛咩，一早試過拉隊走啦
鄧炳強又試過，民政狗又試過

各位區議員要煲大佢
特別有d會同民生有關

質疑政府都唔撚得？

民政班撚樣郁唔郁就離場㗎啦駛撚指引咩

DO繼續可以咁氣焰，因為根本冇入list

不如更新埋立法會指引只可以投贊成票?

真實性事實嘅朋友
有班垃圾仲係度話語言一直都會變
畀啲包容

這就是政府工

我開始掉轉
應該日日入去玩膠
日日就屌佢老母

純料入去用佢d資源
同幫手光復法團

依家搞既對象係區議員
遲啲就係立法會議員
規則一直改一直唔跟 仲唔撚走 仲要制度內抗爭
不過規則都無撚用架啦 睇下依家個內會主席係邊個？

對於之前班政府官郁下就離場 泛民又唔搞JR 仲有咩好講

區議會變天之後一直都做緊
只不過而家白紙黑字寫明佢可以咁做
而且唔會有後果

下一步派警察同國安監督

quit 區議會囉 共產黨

質疑政府都唔撚得on99
班區議會由民意授權㗎
唔由得你班港共政權說三道四

拱手相讓區議會撥款?

區議會都已經係議會
點解可以冇「政治化」呢？
都好好笑……

政治係大學學科嚟，從政又係專業，乜撚嘢叫政治化

民政班仆街真係社會上最低賤既工
奶共無貢獻無地位 做緊中共其中一隻狗又要扮精英

無魚蛋河既河粉